黃店午市一個人都無

得我一台咋

好好食呀

Amitie Kitchen (尖沙咀)
尖沙咀厚福街8號H8 9樓

Push

食佢好過食堆垃圾渣家軍

黃藍all in one ，咪認真喇，最緊要食物質素好

10點(午市)

其實 十點姐

早餐時間 你都算食得幾豪

推

10點午市

而家連幫襯黃店都要鬥早

大佬 啱啱食完早餐咋

十點幾, 你個post出早咗, 自己推兩個鐘啦